你地明唔明白，叫救命後無人幫手既感覺？

真係好難受，想喊！

欲哭無淚

成日

香港人出名怕事